啱啱夢到有人hack左香港重要系統

啱啱夢到有人hack左香港重要系統，好似見到有啲link有啲target，但係醒左就唔記得
個夢入面地鐵又郁唔到，股價又show唔到，街邊啲閉路又睇唔到，搞到香港亂哂大龍
想提醒人唔好立亂hack入系統癱瘓運作，可以點做？